［天地有正氣］我星ching宣佈由我、雞梁、米奇、袁蛇、王蛇組成召妓界勇武小隊正式成立妓小隊係唔智

其實我地核心五人早係612已經出黎抗爭

但係其中四名成員太出名 已經露晒臉(除左本人）
所以我地決定露面 團結大家 比藍屍知道
勇武小隊係never die

成員一：雞梁

主要工作：黑客 黃色戰術分享

成員二：米奇

主要工作：天使 物資補充

成員三：袁蛇（牙威）

主要工作： 遠攻手 射眼

成員四：王蛇（俊浩）

主要工作： 內鬼 水魔法（王狗射尿）

我地想講 無論幾多勇武退出
我地召妓小隊都唔會縮

有冇手足想加入

屌 人呢！

玩得過火左

星CHING

2020了， Ching都仲要狙擊梁蛇Sir

咁你咪吹熄佢

我會狙擊黑警直到我死亡

梁蛇 袁蛇 王蛇 唔洗驚呀！

樓主你係咪數漏左下面呢件：

天水圍墜天地獄獸

加入？

我個隊係得五人

梁蛇甩難

中聯辦

王蛇

劉馬車為妓女而喊！

咁佢唯有同龍心組隊啦

分隊好d

Keith仔而家撈緊咩

勇武

聽講黃戰士比人影到佢做報警撚喎

證據：